上到大學都仲係冇人生目標係咪可以收山

身邊啲同學朋友個個都清楚自己grad完嘅路 知道自己要向咩行業發展
但係呢刻 我真係唔撚知
我冇夢想
鹹魚都仲好過我
我淨係想去曬呢個世界每一個地方
同環遊世界唔同 唔係要豪華地遊玩購物
只係想趁後生有力有氣去好好睇下個世界
紀錄/了解當地人嘅生活同文化
但係呢樣又算得係咩夢想啊屌
time to wake the fuck up doma

You are not alone

好快

香港人先係一世諗住返工

真係奴隸地獄

要返工 不了

一撚樣 我仲要係final year點算

有冇咩係想achieve ？
好似我嗰個咁

on9 咁咪已經算係夢想

試下WH Lor ... 我去過澳洲做導遊幾好玩 雖然賺得唔多錢 帶下大陸團當練普通話

就係同你差唔多 同唔同文化嘅人吹吓水幾正
最好就可以鳩fing fing唔洗返工㖭

夢想唔係嗰啲要「成為XXX」麽？

唔想又要同女朋友long d

好多人都係想畢業即刻打工,冇諗過先去實然夢想

唔撚想幫人打工

做住空少或者領隊 Lor ... 再唔係做KOL可以唔洗Long D

X2

賣jj增長神器

但係又死蠢 咁點算 中產就夠㗎啦
見住啲同學一係讀專科 一係有哂planning咁
而我就讀乞食科

咁去炒廚司腸似乎快d上岸 😂

教書lor ...

雖然我真係好愛香港
但係呢個政府呢個社會實在令我太失望傷心
下世真係唔想做香港人了
做個快樂指數冠軍嘅北歐人 真正實踐自己嘅夢想又養得起兩老就夠了

I know that feel
由細到大個目標都係入大學
俾你入到之後冇哂目標
利申: 搵食科final year，但完全唔想做

我都係又死蠢同讀乞食科

女友反對冇jerjer屌

不了 見到啲𡃁仔嘈喧巴閉就想死

唔係好勁㗎咩 點乞食法

me too
覺得入到大學就係勝利
屌那星 依家入撚咗日日無所事事
仲要讀乞食科屌屌屌
game over

通街都係我呢啲科 競爭大過我條撚小小

gbus 乞乜撚食

咁都唔乞？？
全世界都business

吓 我偷睇過你條撚蚊之咁細喎 你唔洗驚啦

害羞

Agger 佢呃人

咩呀屌....
唔係成日話大家都係讀business 不用分得那麼細咩屌

Gbus 係 BA faculty 嘅top囉

但係始終唔係專科
所以都係要乞

做ibank
fg 30k

你叫我呢啲soso哂銀時物體情何以堪

你噏咩撚嘢

數學好渣...
first hon無望

扮撚晒嘢

Asso science囉

a level數學E 點睇

智商=0 ok我信你會乞食了

你幾分入gbus

屌。。
sor9 me too on9

係social sciences

囉囉聲咁撚串呀依家
當自己馬撚啊？

不要鳩up

對唔住囉

屌
rip to me

你好撚柒呀 係social science呀

屌呀，柒咗

我深潛

我炸撚咗張卡囉

唔好啊

識人佢都係鹹魚嚟

不過佢喺marvel到freelance畫comic

係咪打漏咗嗰囉字

唔打啦

咁似我個friend嘅

都冇得比你打 你有咩？

好叻咩有frd 我夠有囉

又屈我無

我做你嘅fred

咁我都係講事實

你個牙fred同我死開啲

你見過？

啾咪

你都冇 點見

你有冇？

由于啾咪是一个肢体动作和脸部表情的结合词，所以以下请看图册。现在是科技神速的世界，大家演变成用这个「啾咪 ^.< 」来表代心情的语言文字，如果你要完整表达的话还需搭配个眨眼的萌动作，这样的话「啾咪^.<」的语意才能够完整地表达。

嘩屌 你巧嘔心

死𡃁妹串咗咁多

你輸了

你死啦你 貼殘體
今鋪牙fred都救唔到你

梁朝偉錫翻

我要王菲

我要震乳

你dirty啊你

返香港俾人震

吳鎮宇

比bb震爆

佢正淫娃

威啦

你恨下好了

都係嗰句 恨下好啦

唔恨喎唔好意思

勿忘初心

絕交

比到兩老好生活就夠了

復合

Working holiday in Europe ??

89798

55699

白太陽槍

脫歐

我投咗反對

G持

fuck u

G持你反對

巴打 我同你一樣想睇世界上每一個令人感動嘅面貌 之後用眼睛去紀錄 而唔係手機
好想識你
難得有人話鍾意旅行唔係去日本

我同你一ｑ樣，結果出黎做左一個月野，走左去考政府工

來吧 來認識我吧
btw 我好想去摩洛哥 西藏 同咪土耳其 仲有北韓
但係冇錢

媽媽都叫我諗唔到做咩就去試下政府工 始終有保障啲啲

我都想去北韓，仲有尼日利亞同巴西 睇馬丘比丘

i mean南美洲睇

啲人串返我話北韓好多事物人物都係做戲做出嚟俾遊客睇
但係我覺得做戲都好 起碼我真係去到北韓去過北韓 親眼睇到平時youtube睇到嘅嘢
有朋友去過話空氣好撚好
好想快啲去到 大大力吸氣

南美我比較有興趣去祕魯
越南吳哥窟都好想去

Final year 冇目標
班gpmate 諗緊fyp 我就係到諗去西藏

去旅行就係要去一啲遊客唔會去嘅地方 先至feel到嗰個地方嘅魅力
我去非洲都咁話 一定要試下當地d垃圾巴士幾臭
之後去當地住宅區食下d蚊飯之後嘔死先係浪漫

一分鐘都無就復合

Bb我地一齊去好嘛

你老味 唔準再complain

「蚊飯」笑撚到我仆街
非洲最想去肯亞 睇simba
順便想坐下大埔紅van 應該好撚臭

去左Tibet

你真係好好傾 終於唔駛聽人講鍾意去日本等於鍾意旅行

sorry gossip
sorry rumour

how was it
So jel

熱情如火

做咩多左個rumor㗎 你係咪偷食